關於後勤支援傳遞資訊，我有D野想講

細佬我發夢多次發夢，都注意到後勤傳遞資訊唔夠精準。

1. 「有無人有空水樽呀？」

好多時前線/防具制作部要求物資，就會有好多人輪流問後面「有無人有空水樽呀～？」

我建議可以好似「一二一二」咁有節奏而整齊地，大叫「空水樽！空水樽！」「索帶！索帶！」
今日有段時間要慢慢向後蹆，同時前線request索帶，嗰時一路整齊叫「一二，索帶」再配合手勢，好快就傳到全個場都聽到。

2. 「行嗰邊安全」

去到後尾開始包夾清場，有人問向咩方向安全，有人即刻講「上山啦安全D」（向老蘭方向指）。 我嗰時check電話，有channel講山上有綠衣狗包夾，即刻叫個師兄唔好上山。 麻煩大家唔好將主觀意見當成客觀資訊傳比同路人，隨時幫倒忙害撚死人。

我建議可以立即check電話（除非真係完全兵慌馬亂），將收到嘅客觀資訊傳遞比同路人，由佢自己分析點行。例：「我地而家德輔道中上環中環方向都有狗，老蘭附近有狗，自己小心！」

3. 講野拉開少少隻豬嘴

呢個minor少少，有D巴絲本身講野已經唔大聲，仲要加埋豬嘴，嗌指示/物資都根本無人聽到。麻煩dup低少少個頭，豬嘴係下面拉開一細條罅，已經比起笠實豬嘴清晰好多。當然要睇情況啦，有狗/有cam/路人就自己判斷拉唔拉開少少。

如果大家有其他見解，歡迎提出討論，一齊改善。

最後，無論前線定後勤，小弟在此感謝大家付出。

祝
武運昌隆

光復香港
時代革命

輕輕推

光復香港
時代革命

推

屌到而家個鼻仲聞到少少味

ok朝早再推推

Push